previa 4速波箱問題

架車凍車入d波唔識行
要warm up左架車先行到
未warm up就d波俾油得空轉
想問會係出左咩問題
波箱油換左都係咁，不過好左d

4速波箱

Torque converter?

我架都係咁，要煲幾分鐘車先識行
波箱到期要大修

唔通係previa通病

試下洗波箱

換波箱油

4速波箱
係咪可以1萬轉紅區先轉波
唔係邊有力

利申唔識車

previa通病之一

4速好似成舊換都唔貴

夠期要換波箱